有時覺得翻工等放假，但係其實放假無乜好做

人生冇意義

放假打成日機其實都悶

係 機都唔想打